{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013332",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026788?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 비토펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合もあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 売店やコンビニがあり、車で5分の距離に小さなスーパーもあります。 客室には小型犬が出入り可能で、食事も可能で、食堂と一緒に運営されており、予約も可能です。 1部屋あたり2台の駐車が可能で、車で25分の距離には南一台海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約をする場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "追加人数の予約をする場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する可能性がありますので、ペンションにご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、事前にペンションにご連絡ください。ただし、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますので、損害賠償をしなければならない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金が誤っている場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "近くに売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "売店やコンビニがあり、車で5分の距離に小さなスーパーもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ける宿泊施設はありますか？",
            "answer": "客室には小型犬が出入り可能で、食事も可能で、食堂と一緒に運営されており、予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "1部屋あたり2台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "車で25分の距離には南一台海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 718
    }
}